#集中討論罷工文宣啦好嗎？？？

我明白大家睇到有post出話見到有後生冇錢食飯好心up
但助養有一定風險
比狗黎約比咩飯劵 約食飯黎捉人
或者有啲有心人有位入 去煩9啲絲打
真係有心嘅 不如直接買物資
或者直接買食物好過啦
諗深一層都知助養 咩飯卷 餐廳合作
實行難度極高同費時

你搞得黎場運動都唔知發展到咩局勢

集中火力打主線任務啦
而且所有出post助養個啲全部都係P牌

大家理智少少 有心幫 唔一定要直接比錢/請食飯
可以有其他方法 冷靜分析 唔好比人帶風向啦 唔該各位手足

8月5號全民大罷工
先係主線任務啊

push

10

agree要幫推罷工

推

推 返工偷做緊

Push

推呀

Pushh

同意 推

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工